{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024685",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "소담촌 오산점"
    },
    "text": "烏山市に位置するチュダム·オサン店の2階にはソダム村本店がございます。 こちらは生春巻きとジェイムの専門店として有名です。 ソダン村では、新鮮な野菜、牛肉、海鮮をしゃぶしゃぶと一緒に生春巻きとして楽しめます。 また、野菜やサラダを詰め替えられるコーナーもあります。 食後は店内のカフェでプレミアムやお茶を無料で楽しめます。 プレミアムも店頭で500ウォンでご利用いただけます。 事前にご予約いただくと、リラックスして食事を楽しむことができるようにご用意しております。 未就学児は無料で、就学児は1万ウォンを払えば肉やおにぎりなどを選ぶことができます。 いつも楽しくリラックスできる食事のために最善を尽くします。 ソダム村は烏山駅1番出口から884メートル離れたところに位置しており、ポイ·ポイ駐車場を利用すると3時間無料で駐車できます。 今はお会計の際にカウンターにお申し付けください。 メニューは生春巻きしゃぶしゃぶ定食、生春巻きキノコしゃぶしゃぶ定食、生春巻き和牛しゃぶしゃぶ定食、生春巻き海鮮しゃぶしゃぶ定食など、様々なしゃぶしゃぶ関連メニューをご用意しております。 生春巻きしゃぶしゃぶ、生春巻ききのこしゃぶしゃぶ、生春巻き和牛しゃぶしゃぶ、生春巻きスペシャルしゃぶしゃぶ、牛バラ焼き&しゃぶしゃぶ、豚バラ焼き&しゃぶしゃぶ、和牛焼き&しゃぶしゃぶなど、様々なメニューも楽しめます。 このように幸せを差し上げるソダム村店に多くの方々のご来店をお待ちしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソダム村本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソダム村本店は烏山市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソダム村本店の2階には何があるのですか？",
            "answer": "ソダム村本店の2階にはソダム村本店があります。"
        },
        {
            "question": "ソダム村本店では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ソダム村本店では生春巻きとジェイムが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ソダム村では何をしゃぶしゃぶと一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "ソダム村では新鮮な野菜、牛肉、海鮮をしゃぶしゃぶと一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソダム村にはどのようなコーナーがありますか？",
            "answer": "ソダム村には野菜やサラダを詰め替えられるコーナーがあります。"
        },
        {
            "question": "ソダム村で食後に楽しめるものはありますか？",
            "answer": "ソダム村では店内のカフェでプレミアムやお茶を無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソダム村でプレミアムを利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ソダム村でプレミアムを利用するには店頭で500ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ソダム村での食事を予約することは可能ですか？",
            "answer": "はい、事前にご予約いただくと、リラックスして食事を楽しむことができるようにご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ソダム村での料金について教えてください。",
            "answer": "未就学児は無料で、就学児は1万ウォンを払えば肉やおにぎりなどを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ソダム村ではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ソダム村では生春巻きしゃぶしゃぶ定食、生春巻きキノコしゃぶしゃぶ定食、生春巻き和牛しゃぶしゃぶ定食、生春巻き海鮮しゃぶしゃぶ定食など、様々なしゃぶしゃぶ関連メニューをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ソダム村で楽しめる他のメニューはありますか？",
            "answer": "ソダム村では生春巻きしゃぶしゃぶ、生春巻ききのこしゃぶしゃぶ、生春巻き和牛しゃぶしゃぶ、生春巻きスペシャルしゃぶしゃぶ、牛バラ焼き&しゃぶしゃぶ、豚バラ焼き&しゃぶしゃぶ、和牛焼き&しゃぶしゃぶなど、様々なメニューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ソダム村へのご来店をお待ちしていますか？",
            "answer": "はい、ソダム村店に多くの方々のご来店をお待ちしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 589
    }
}